界煙撚，何時是頭

入黎放底你既界煙心路歷程
幾星期唔食無問題，但幾時先係盡頭。